Approach咗條新女成個月

先發現佢有個拍咗十年拖嘅男朋友

屌 唔小心做咗成個月厹

又要move on搵過第二條

拖左手未

未拖但摸過手仔。

突然琴晚收到whatsapp同我坦白，話本身有個拍咗十年拖嘅男朋友

慘過失戀

咁佢都有side時間同你撚下狗算係咁架啦

可以約出黎食快餐

點識？ig同facebook睇唔出咩？

巴打唔好太灰 反正冇一齊經歷d 乜 咪同佢keep 住做個特別朋友 然後move on

拍十年未結婚 去得

無FB。 IG又無post過...

中撚晒伏

兩個月內接連受到兩次感情嘅critical hit

雞黎 撩佢做sp

有無同你曖味？
定係得你單方面

app識左條女，約左星期日出黎睇戲食飯，有冇方法可以即食？
已經confirm佢單身

問佢幾錢

有仔仲正. 可做SP

點解放棄

巴打
我以前同一條女曖味緊
果時佢話分咗手乜乜乜
我同佢又攬過又抱過又拖過手差在未錫
然後有一日我打算表白 佢同我講有男朋友
跟住又話條仔對佢差 佢準備緊同佢分手
無幾耐佢失蹤咗搵佢唔到
隔幾年同另一個巴打講返件事佢幫我起佢底睇搵唔搵到佢
最後搵到佢 佢仲同緊果條仔一齊

條女仆街

當然要去馬啦
因為你對手只得一個

早兩個月先啱啱同條舊女分咗手，用咗一個月嚟move on

咁啱一個月前就出現呢條女，又啱傾又曖曖地昧

諗住大機會喇，點知琴晚就收咗皮，又要move on

做狗公? 不了

唔撚做狗公喇，出面大撚把女喇